/* %@ will be replaced by the filename */
"'%@' is now ready to submit to assignments" = "“%@”现在可以提交至作业";

/* explanation for locked module item */
"&quot;%1$@&quot; is locked as part of &quot;%2$@&quot;" = "&quot;%1$@&quot; 被锁定作为 &quot;%2$@&quot;";

/* Message for unsupported tab coming soon */
"%@ is coming soon!" = "%@即将推出！";

/* explanation for locked item */
"%@ is locked" = "%@已锁定";

/* %@ is the token where the host name goes. Error message that the host doesn't exist. */
"%@ is not a valid host" = "%@不是有效的主机";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not a valid URL" = "%@不是有效的 URL";

/* Message for unsupported tab */
"%@ is not currently supported." = "%@当前不受支持。";

/* Description for how many times a specific discussion has been liked by other users */
"%@ likes" = "%@喜欢";

/* Label indicating multiple submissions need grading */
"%@ need grading" = "%@需要评分";

/* Word and ellipses */
"%@..." = "%@...";

/* Gigabytes */
"%0.2f GB" = "%0.2f GB";

/* Kilobytes */
"%0.2f KB" = "%0.2f KB";

/* Megabytes */
"%0.2f MB" = "%0.2f MB";

/* Button to submit files to an assignment */
"%1$@ (%2$d)" = "%1$@(%2$d)";

/* B- (83 out of 100 points */
"%1$@ (%2$g out of %3$@)" = "%1$@（%2$g 分，满分 %3$@ 分）";

/* something at something */
"%1$@ at %2$@" = "%1$@时间%2$@";

/* local notification countdown alert */
"%1$@ is due in %2$@" = "%1$@距离到期日期还剩%2$@";

/* 88 out of 100 points */
"%1$@ out of %2$@" = "%1$@共%2$@";

/* String to be read for the blind users. Name of item in module, then type of thing. */
"%1$@. %2$@. Type: %3$@." = "%1$@。%2$@. 类型：%3$@。";

/* String to be read for the blind users. Name of item in module, then type of thing, then status. */
"%1$@. %2$@. Type: %3$@. Status: %4$@" = "%1$@。%2$@. 类型：%3$@. 状态：%4$@";

/* 83% (83 out of 100 points */
"%1$@%% (%2$g out of %3$@)" = "%1$@%%（%2$g，总共%3$@）";

/* A number and a collective noun, like '5 pigs' */
"%1$d %2$@" = "%1$d%2$@";

/* 88 out of 100 points */
"%1$g out of %2$@" = "%1$g共%2$@";

/* time since creation (2 or more days) */
"%d days ago" = "%d天前";

/* time since creation (2 or more hours) */
"%d hours ago" = "%d小时前";

/* Number of files/folders inside a folder. (Used for all cases except 1 item.) */
"%d items" = "%d项目";

/* time since creation (2 or more minutes) */
"%d minutes ago" = "%d分钟前";

/* time since creation (2 or more months) */
"%d months ago" = "%d月前";

/* In the context 'Joe, Fred, ((25 more))' */
"%d more" = "%d更多";

/* Something like '5 replies' */
"%d replies" = "%d回复";

/* Something like '3 unread'. Refers to unread replies in a discsusion. */
"%d unread" = "%d未读";

/* time since creation (2 or more years) */
"%d years ago" = "%d年前";

/* As in, '15 bytes' */
"%qu bytes" = "%qu字节";

/* offset for one day */
"%tu day" = "%tu 天";

/* offset for number of days */
"%tu days" = "%tu 天";

/* offset for an hour */
"%tu hour" = "%tu 小时";

/* offset for number of hours */
"%tu hours" = "%tu 小时";

/* offset for less than one minute */
"%tu minute" = "%tu 分钟";

/* offset for under an hour */
"%tu minutes" = "%tu 分钟";

/* No comment provided by engineer. */
"%u Attachments" = "%u附件";

/* Label indicating multiple files are attached to a single homework submission. %u will be a positive number, and will not be '1' */
"%u files" = "%u文件";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Attachment" = "1个附件";

/* one day */
"1 day" = "1 天";

/* time since creation */
"1 day ago" = "1 天前";

/* one hour */
"1 hour" = "1 小时";

/* time since creation */
"1 hour ago" = "1 小时前";

/* Number of files/folders inside a folder. (Only used when there is exactly 1 item. */
"1 item" = "1 个项目";

/* Description for a post that has been liked once */
"1 like" = "1 个喜欢";

/* time since creation */
"1 minute ago" = "1 分钟前";

/* time since creation */
"1 month ago" = "1 个月前";

/* Label indicating a submission need grading */
"1 needs grading" = "1 个需要评分";

/* time since creation */
"1 year ago" = "1 年前";

/* three days */
"3 days" = "3 天";

/* five minutes */
"5 minutes" = "5 分钟";

/* Name of a tab displaying Canvas Info including legal info */
"About" = "关于";

/* Access Denied from the server */
"Access Denied" = "拒绝访问";

/* Error handling message when a network request has been denied by a server. Specifically with the HTTP 401 error code. */
"Access denied. Please check your permissions for the action you're trying to complete." = "访问被拒绝。请检查您是否有权限执行您要完成的操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a comment or reply to previous comments" = "添加评论或回复以前的评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a folder" = "添加文件夹";

/* Title for attachment action sheet from rich text view */
"Add attachment" = "添加附件";

/* title for Messages attachment action sheet */
"Add Attachment" = "添加附件";

/* No comment provided by engineer. */
"Add comment" = "添加评论";

/* add comment button */
"Add Comment" = "添加评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Cover Photo" = "添加封面照片";

/* Button title for adding a folder to a folder */
"Add folder" = "添加文件夹";

/* Title for the add-inline-media sheet
   Title on the add-inline-media sheet */
"Add inline media" = "添加在线媒体";

/* No comment provided by engineer. */
"Add media attachment" = "添加媒体附件";

/* Title when showing a list of users you might add to a message. 15 characters is about all we have room for here. */
"Add recipients" = "添加收件人";

/* Button to select all members of a group */
"All members" = "全体成员";

/* No comment provided by engineer. */
"Allowed Attempts:" = "允许的尝试次数：";

/* Error message text */
"An unknown error occurred" = "未知错误出现";

/* Title of the new announcement view */
"Announcement" = "公告";

/* Announcements title
   Title for the announcements view controller */
"Announcements" = "公告";

/* Archive selected messages button
   mark a message as archived */
"Archive" = "归档";

/* hint to archive selected messages */
"Archive all selected messages" = "存档所有选择的信息";

/* archive selected messages */
"Archive Selected Messages Button" = "存档选择信息按钮";

/* No comment provided by engineer. */
"Archived" = "已归档";

/* Action sheet title verifying that a user wants to logout. */
"Are you ready to logout?" = "您准备退出吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to leave this quiz?" = "您确认想离开测验吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Ask me later" = "稍候再问";

/* Label for an assignment */
"Assignment" = "作业";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Details" = "作业详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Locked" = "作业已锁定";

/* Title for Assignments view controller */
"Assignments" = "作业";

/* An item for attaching to a discussion */
"Attachment" = "附件";

/* label for an attachment */
"Attachment %d" = "附件%d";

/* An item for attaching to a conversation */
"Attachment %i" = "附件%i";

/* Table View Controller for Attachments */
"Attachments" = "附件";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempts" = "尝试次数";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempts Allowed:" = "允许的尝试次数：";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempts Used:" = "已使用的尝试次数：";

/* Label for a discussion */
"Attendance" = "出勤";

/* Media type is audio */
"Audio" = "音频";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio input hardware not available" = "音频输入的硬件不可用";

/* Title of alert box */
"Authentication error" = "验证错误";

/* Link to building panda avatar */
"Build Avatar" = "建立Avatar";

/* No comment provided by engineer. */
"Cache cleared" = "清除缓存";

/* Calendar page title */
"Calendar" = "日历";

/* Invalid LTI tool error title */
"Can't load tool" = "不能加载工具";

/* Setup only allows media but no Kaltura instance error title */
"Can't submit media" = "不能提交媒体";

/* Button title for canceling download of a file
   Button title for cancelling the selection of a quiz. This will appear in the alert view notifying the user of the mobile quiz limitations.
   Cancel
   cancel add file/folder
   Cancel add option
   Cancel button for removing a file
   Cancel deletion of discussion entry
   cancel folder creation
   Cancel folder name change
   cancel masquerade
   cancel message creation
   cancel reminder notification
   cancel view help options */
"Cancel" = "取消";

/* Cancel adding a comment button */
"Cancel Message" = "取消信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel Submission" = "取消提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas appears to be unavailable. Please try again later." = "Canvas 似乎不可用。请稍后再试。";

/* detail text for recipient fetch error message */
"Canvas failed to find recipients for your current search. Please try again later." = "Canvas 无法找到您当前搜索的接收者。请稍后再试。";

/* mobile quze warning info */
"Canvas quizzes support various assessment styles. Most of these styles are supported on mobile devices; however, some are not. If you attempt to take one of these unsupported quizzes on your phone, you might be unable to complete the entire quiz, leaving you at a disadvantage.\n\nUnsupported question types include questions containing Adobe Flash™ content, file uploads, and others.\n\nIf you believe that a quiz contains unsupported content, please take it on desktop or laptop computer. If you know that the quiz contains only supported content, feel free to take it on your mobile device." = "Canvas 测验支持多种评估风格。这些风格大多受移动设备支持；但有些风格不受移动设备支持。如果您试图进行的测验在手机上不受支持，您可能无法完成整个测验，进而让自己处于劣势。\n\n不支持的问题类型包括含有 Adobe Flash™ 内容、文件上传等的问题。\n\n如果您认为测验包含不受支持的内容，请在台式计算机或便携式计算机上参加测验。如果您知道测验只包含受支持的内容，请在移动设备上参加测验。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change User" = "更改用户";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a name for the new folder" = "为新文件夹选择一个名称";

/* Content of an alert popup */
"Choose a name for the new folder." = "为新文件夹选择一个名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a submission type" = "选择提交类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose File" = "选择文件";

/* Choose an existing picture or video to use in a comment. */
"Choose from Library..." = "从图书馆选择...";

/* Button label for choosing a photo */
"Choose Photo" = "选择照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Profile Picture" = "选择档案照片";

/* action sheet text for picking video from library */
"Choose video" = "选择视频";

/* Choose a video to send as a comment */
"Choose Video" = "选择视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Closed for Comments" = "关闭评论";

/* Title for Collaborations tab */
"Collaborations" = "协作";

/* Add message button for teacher or ta */
"Comment" = "评论";

/* title for media comment upload failure */
"Comment Error" = "评论错误";

/* View comments */
"Comments" = "评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Comments are disabled" = "评论被关闭";

/* Assignment grade: Complete
   Pass/fail assignment is complete */
"Complete" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Completed" = "已完成";

/* hint for button to compose a message */
"Compose a message" = "撰写信息";

/* button to compose a message */
"Compose Message Button" = "撰写信息按钮";

/* Title for Conferences tab */
"Conferences" = "会议";

/* Alert title */
"Confirm deletion" = "确认删除";

/* Button title for selecting to continue on to quiz. The will appear in the alert view notfifying the user of mobile quiz limitations. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not authenticate with server" = "不能验证服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not save the comment" = "无法保存评论";

/* title for alert displayed when iCanvas can't fetch recipients */
"Couldn't find recipients" = "无法到收件人";

/* error title for failure to load a file submission */
"Couldn't Load Submission" = "不能加载提交";

/* Title for Course Syllabus view controller */
"Course Syllabus" = "课程大纲";

/* Courses page title */
"Courses" = "课程";

/* cancel folder creation */
"Create Folder" = "创建文件夹";

/* Header for a section showing submitted filenames */
"Current Submission" = "目前提交";

/* Message telling users that quiz support on mobile is limited */
"Currently there is limited quiz support on mobile" = "目前，有限的受支持的测验可在手机进行";

/* A custom grade not specified by the rubric. */
"Custom Grade" = "自定义评分";

/* label for customizing a course */
"Customize" = "自定义";

/* dashboard page title */
"Dashboard" = "控制面板";

/* Button to confirm deleting folders
   Button to delete a discussion entry
   Confirm deletion of discussion entry */
"Delete" = "删除";

/* Button for deleting files or folders. %d will be the number of selected items */
"Delete (%d)" = "删除 (%d)";

/* Alert message */
"Delete this reply?" = "删除此回复？";

/* delete file confirmation alert */
"Deleted file: &quot;%@&quot;" = "删除文件：&quot;%@&quot;";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "说明";

/* No comment provided by engineer. */
"Detail" = "细节";

/* Placeholder text for discussion details field */
"Details" = "详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard" = "放弃";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard this entry?" = "丢弃此条目吗？";

/* Title of the new discussion view */
"Discussion" = "讨论";

/* Title for discussion entry submission */
"Discussion Entry" = "讨论输入";

/* Title for Discussion Topics view controller */
"Discussion Topics" = "讨论主题";

/* Discussions title
   Title for Discussions view controller */
"Discussions" = "讨论";

/* Dismiss an error button
   dismiss button
   Dismiss button for an error dialoue
   Dismiss error alert button
   dismiss the alert button */
"Dismiss" = "撤销";

/* Alert title asking if you want to masquerade */
"Do you want to masquerade as this user?" = "您想冒充为此用户吗？";

/* The domain for the institution/school that the user is currently using */
"Domain" = "域";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't ask me again" = "不要再问我";

/* Button to cancel deleting folders */
"Don't delete" = "不要删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* Shown when we cancel a file download */
"Download Canceled" = "下载已取消";

/* Shown while downloading a file */
"Downloading..." = "正在下载...";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawer closed" = "抽屉已关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawer fully open" = "抽屉已完全打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawer partially opened" = "抽屉已部分打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Due" = "截止";

/* Assignment is due on a date at a time */
"due on %1$@ at %2$@" = "到期时间%1$@，%2$@";

/* This string is prepended to the due date for an assignment */
"Due:" = "到期：";

/* Due date label for to do items, first placeholder is date, second is time */
"Due: %1$@ at %2$@" = "到期：%1$@时间%2$@";

/* Button to edit a discussion entry */
"Edit" = "编辑";

/* Edit course list title
   Edit the items in the course list */
"Edit Course List" = "编辑课程表";

/* Edit group list title
   Edit the items in the group list */
"Edit Group List" = "编辑小组名单";

/* Button title for deleting items in a folder */
"Edit items" = "编辑项目";

/* Header when editing a discussion entry with name and timestamp */
"Editing reply by %1$@, %2$@" = "正在由 %1$@ 编辑回复，%2$@";

/* the users email */
"Email" = "电子邮件";

/* Prompt asking user to enable push notifications */
"Enable Push Notifications" = "启用推送通知";

/* Submission input view placeholder text */
"Enter submission" = "输入提交";

/* masquerade prompt */
"Enter User ID and Domain." = "输入用户 ID 和域名。";

/* Confirmation message after posting a discussion entry */
"Entry posted" = "发布条目";

/* Title of alert box */
"Error" = "错误";

/* Title of an alert popup */
"Error adding recipeints" = "错误添加收件人";

/* Error deleting file alert view title */
"Error deleting file &quot;%@&quot;" = "删除文件 &quot;%@&quot;出错";

/* Error deleting folder alert view title */
"Error deleting folder" = "错误删除文件夹";

/* Link to the End User License Agreement document */
"EULA" = "最终用户许可协议";

/* Label for a calendar event */
"Event" = "活动";

/* No comment provided by engineer. */
"Event Details" = "事件详细信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Existing Attachments..." = "现有的附件...";

/* Exit button to leave the quiz */
"Exit" = "退出";

/* Title for an external tool submission */
"External Tool" = "外部工具";

/* No comment provided by engineer. */
"External URL" = "外部 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"File" = "文件";

/* The file extension for a submission is not acceptable */
"File extension not allowed: %@" = "不允许的文件扩展名：%@";

/* Comes before a list of file extensions allowed for an assinment submission */
"File extension(s) permitted for this assignment:" = "文件扩展名可以使用于此作业：";

/* No comment provided by engineer. */
"File received" = "文件收到";

/* No comment provided by engineer. */
"File Types" = "文件类型";

/* Title for an alert popup */
"File unavailable" = "文件不可用";

/* File upload submission type */
"File upload" = "文件上传";

/* File upload failed. */
"File upload failed." = "文件上传失败。";

/* Files view
   Name of a tab displaying files in a course
   title for files view
   Title for the Files View Controller */
"Files" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Files (%d)" = "文件(%d)";

/* Shown when we finish downloading a file */
"Finished downloading" = "完成下载";

/* badge indicating front page */
"Front Page" = "首页";

/* No comment provided by engineer. */
"Future" = "未来";

/* No comment provided by engineer. */
"g_points" = "g_points";

/* Action on an alert */
"Go to App Store" = "前往应用程序商店";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to discussion" = "前往讨论";

/* title for discussion assignment submission button */
"Go To Discussion" = "转到讨论";

/* text for the \"go to quiz\" button */
"Go to Quiz" = "前往测验";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade" = "评分";

/* Tells the user to grade an assignment called something like 'Biology Assignment' */
"Grade %@" = "评分%@";

/* Launch the SpeedGrader app */
"Grade in SpeedGrader" = "评分SpeedGrader";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade: %@" = "评分：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade: %1$i / %2$g" = "评分：%1$i/%2$g";

/* Label for a discussion */
"Graded Discussion" = "评分讨论";

/* Lets user know discussion is graded */
"Graded discussion." = "评分讨论";

/* Graded discussion. 25 points possible */
"Graded discussion. %g points possible." = "评分讨论%g满分。";

/* Title for Grades view controller */
"Grades" = "评分";

/* Button title for starting a group conversation */
"Group conversation" = "小组会话";

/* Groups page title */
"Groups" = "小组";

/* No comment provided by engineer. */
"Have questions about your assignment?\nMessage your instructor." = "对您的作业有疑问？\n给讲师发送消息。";

/* help button */
"Help" = "帮助";

/* Accessibility label for toggling grades to hidden */
"Hide Grades" = "隐藏评分";

/* Homeroom tab title */
"Homeroom" = "指导教室";

/* No comment provided by engineer. */
"How do you like Canvas?" = "您喜欢 Canvas 吗？";

/* I give you back your time, use it wisely. */
"I give you back your time, use it wisely." = "我给您更多时间，明智地使用它。";

/* Image file type */
"Image" = "图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Import from camera" = "从照相机导入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import from Dropbox" = "从Dropbox 导入";

/* Inbox tab title */
"Inbox" = "收件箱";

/* Assignment grade: Incomplete
   Pass/fail assignment is incomplete */
"Incomplete" = "未完成";

/* Button title for sending a direct message; a private conversation */
"Individual messages" = "个别信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Instructions" = "说明";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid url" = "无效的 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid URL" = "URL 无效";

/* No comment provided by engineer. */
"It has problems" = "它有问题";

/* It’s empty, what are you still doing here. */
"It’s empty, what are you still doing here." = "是空的，您还在这里干什么。";

/* No comment provided by engineer. */
"Item %1$d of %2$d" = "项目 %1$d/%2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Jumps to current day on calendar" = "在日历跳跃到今天";

/* No comment provided by engineer. */
"Keep" = "保持";

/* Settings entry title for Choosing a Landing Page */
"Landing Page" = "登录页";

/* Title for an alert popup */
"Large file" = "大文件";

/* Button in an alert */
"Later" = "稍后";

/* title for submission button */
"Launch External Tool" = "启动外部工具";

/* Leave the quiz */
"Leave" = "离开";

/* Title for legal section on the about page */
"Legal" = "法律";

/* Generic loading title with ellipses
   Generic loading title with ellipsis */
"Loading..." = "加载中……";

/* No comment provided by engineer. */
"Location" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "已锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked until %@" = "锁定截止到%@";

/* Typically the email address correlated to the user */
"Login ID" = "登录 ID";

/* Error message title */
"Login Problem" = "登录问题";

/* logout action sheet logout button title
   logout button */
"Logout" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Love it!" = "爱它！";

/* Button title for mark as done */
"Mark as Done" = "标记为已完成";

/* Button title for beginning masquerading
   try masquerading */
"Masquerade" = "仿冒";

/* No comment provided by engineer. */
"Me" = "我";

/* The name for a video or audio response to something */
"Media comment" = "媒体评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Comment" = "媒体评论";

/* Media recording submission type */
"Media recording" = "媒体录音";

/* Title for a media submission */
"Media Submission" = "媒体提交";

/* A slider to choose between media types */
"Media type selector. %@" = "媒体类型选择器。%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Message everyone separately, or add everyone to a group conversation?" = "要分别向每个人发送消息或添加每个人到一个小组会话吗？";

/* Add message button */
"Message Instructor" = "给讲师发送信息";

/* notification that a message has been sent succesfully */
"Message Sent." = "发送信息。";

/* Messages tab title
   messages title
   The name of the messages tab */
"Messages" = "消息";

/* Warnging for taking quizzes on a mobile device */
"Mobile Quiz Warning" = "手机测验警告";

/* title for the modules tab */
"Modules" = "单元";

/* time since creation (less than 1 minute) */
"moments ago" = "刚才";

/* Button title for selecting to view more info about the limitations of mobile quizzes */
"More Info" = "更多信息";

/* Title of a link to show additional due dates customized for sections or groups. */
"Multiple Due Dates" = "多个到期日";

/* user must contribute to complete requirement */
"Must contribute" = "必须有助于";

/* user must mark item as done to complete requirement */
"Must mark as done" = "必须标记为已完成";

/* format string saying what the minimum score must be */
"Must score %@ or higher" = "分数必须达到 %@ 或以上";

/* user must submit something to complete requirement */
"Must submit" = "必须提交";

/* user must view item to complete requirement */
"Must view" = "必须查看";

/* files button */
"My Files" = "我的文件";

/* the users name */
"Name" = "姓名";

/* Title notifying user that SpeedGrader is available for iPad */
"Need SpeedGrader for iPad" = "需要 SpeedGrader iPad 版";

/* Network error title */
"Network Error" = "网络错误";

/* Title for an alert popup, where the user will be asked to provide a name for the new folder */
"New Folder" = "新文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"New Message" = "新消息";

/* No comment provided by engineer. */
"Next 7 Days" = "未来 7 天";

/* No comment provided by engineer. */
"Next item" = "下一个项目";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* Text of alert when attempting to select a file that can't be printed or passed to any other app */
"No actions available for this file" = "此文件没有可用的动作";

/* Message for attempting submission without a comment */
"No audio was recorded." = "没有音频记录。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Content" = "无内容";

/* No comment provided by engineer. */
"No Date" = "无日期";

/* String for when assignment has no due date */
"No due date" = "没有截止日期";

/* Label shown for a to do that doesn't have a due date */
"No Due Date" = "无截止日期";

/* Error message */
"No installed apps support opening this file" = "没有安装的应用程序支持打开此文件";

/* No comment provided by engineer. */
"No Notifications" = "无通知";

/* No comment provided by engineer. */
"No recipients" = "没有收件人";

/* Title for attempting submission without a comment */
"No Recorded Audio" = "没有录制的音频";

/* Indicates a search found no results */
"No results found" = "未发现结果";

/* No Submission groupong */
"No Submission" = "无提交项";

/* No comment provided by engineer. */
"No Submission Date" = "无提交日期";

/* No comment provided by engineer. */
"No Thanks" = "不用了，谢谢";

/* error message for a 401 response. */
"Not Authorized" = "未获授权";

/* Accessibility label for points out of points possible label when points are not availiable. */
"Not available" = "无法使用";

/* Pass/fail assignment is not complete */
"Not Complete" = "未完成";

/* not graded string. */
"Not graded" = "未评分";

/* not graded with points possible */
"Not graded (0 out of %@)" = "未评分（0分，总共%@分）";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Submitted" = "未提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Note: Media files are not immediately available for playback while they are processed on the server." = "注意：在服务器上处理媒体文件时，无法立即播放媒体文件。";

/* Nothing to do, go play outside! */
"Nothing to do, go play outside!" = "没有事做，出去玩吧！";

/* Nothing to see here. */
"Nothing to see here." = "这里没有东西看。";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification" = "通知";

/* Settings entry title for Notification Preferences */
"Notification Preferences" = "通知首选项";

/* Notifications tab title */
"Notifications" = "通知";

/* Short name for observer enrollment */
"Observer" = "观察员";

/* No comment provided by engineer. */
"Ok" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"On %@ %@ commented \"%@\"" = "在%1$@%2$@评论了“%3$@”";

/* No comment provided by engineer. */
"On %@ %@ left a video comment" = "在%1$@%2$@留下了视频评论";

/* No comment provided by engineer. */
"On %@ %@ left an audio comment" = "在%1$@%2$@留下了音频评论";

/* No comment provided by engineer. */
"On %@ %@ submitted the following" = "在%1$@%2$@提交了以下内容";

/* Online URL submission type */
"Online URL" = "在线 URL";

/* Error message title
   Error title
   Masquerade error title */
"Oops!" = "糟糕！";

/* Open a document in the application Safari */
"Open in Safari" = "在Safari中打开";

/* Link to open assignment in SpeedGrader */
"Open in SpeedGrader" = "打开方式SpeedGrader";

/* Open file in another application */
"Open in..." = "在...打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Other" = "其他";

/* A message indicating that the user cannot see other people's replies until the user has first posted a reply of their own. Only one line of text, so as concise as possible. */
"Other replies hidden until you reply" = "隐藏其他答复，直到您回复";

/* Accessibility label for out or grading style */
"out of" = "共";

/* The assignment is out of 100 points */
"out of %@" = "共%@";

/* No comment provided by engineer. */
"out of %@ points" = "总分%@分";

/* Title for Outcomes tab */
"Outcomes" = "结果";

/* No comment provided by engineer. */
"Page" = "页面";

/* No comment provided by engineer. */
"Past" = "过去";

/* People list title
   Title for People view controller */
"People" = "人员";

/* Name for a photo file, i.e. photo.png */
"photo" = "照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Pinned Discussions" = "已固定的讨论";

/* A button that plays */
"Play" = "播放";

/* Network error message */
"Please check your network connection and try again." = "请检查您的网络连接并再次尝试。";

/* Button to post new discussion topic */
"Post" = "发布";

/* No comment provided by engineer. */
"Post comment" = "发布评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Post Comment" = "发布评论";

/* Message shown while posting a discussion entry */
"Posting…" = "正在发布...";

/* No comment provided by engineer. */
"Posts your comment" = "发布您的评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous item" = "先前的项目";

/* Link to the privacy policy */
"Privacy Policy" = "隐私政策";

/* Title for profile screen */
"Profile" = "个人资料";

/* No comment provided by engineer. */
"Questions:" = "问题：";

/* Label for a quiz
   Title for a quiz submission cell */
"Quiz" = "测验";

/* Title for alert notifying users that support for quizzes on mobile is limited. */
"Quiz Alert" = "测验提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz Details" = "测验详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz Locked" = "测验已锁定";

/* The title for the list of quizzes for a course */
"Quizzes" = "测验";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate on App Store" = "在应用程序商店评级";

/* Description for rubric criterion rating object */
"Rating for %1$@, Score: %2$g" = "评价%1$@，评分：%2$g";

/* Title for a button allowing user to re-submit files for an assignment */
"Re-submit Assignment" = "重新提交作业";

/* Title for the list of users who will receive a message. 15 characters is about all we have room for here. */
"Recipients" = "收件人";

/* A button that records */
"Record" = "记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Record audio" = "录制音频";

/* Record audio submission comment */
"Record Audio" = "录制音频";

/* Record audio to use in a comment. */
"Record Audio..." = "录制音频...";

/* No comment provided by engineer. */
"Record video" = "录制视频";

/* Record video submission comment option */
"Record Video" = "录制视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh Button" = "刷新按钮";

/* No comment provided by engineer. */
"Refreshes the calendar content" = "刷新日历内容";

/* Refreshing Calendar Events */
"Refreshing Calendar Events" = "刷新日历事件";

/* Confirmation for removing a file */
"Remove" = "移除";

/* Button title for confirming a file deletion */
"Remove this file?" = "要移除此文件吗？";

/* option to report a problem */
"Report a problem" = "报告一个问题";

/* option to request a feature */
"Request a feature" = "请求一个功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Resubmission Failed" = "重新提交重新提交失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Resubmit Assignment" = "重新提交作业";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume Quiz" = "恢复测验";

/* No comment provided by engineer. */
"Retake Quiz" = "重考测验";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重试";

/* View grading rubric */
"Rubric" = "评测";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* Title for Assignment Notifications Sheet */
"Schedule Notification" = "调度通知";

/* Placeholder text in a search bar used to find conversation recipients */
"Search for recipients" = "搜索收件人";

/* Title for a file picker window */
"Select file(s)" = "选择文件(s)";

/* No comment provided by engineer. */
"Select or deselect" = "选择或取消选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected" = "已选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "发送";

/* Action sheet button title for sending a new message to a user. %@ will be replaced with the user's name */
"Send %@ a message" = "给 %@ 发送消息";

/* No comment provided by engineer. */
"Send comment" = "发送评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Message" = "发送消息";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent" = "已发送";

/* settings button
   Title for Settings tab */
"Settings" = "设置";

/* Title for button confirming showing a file */
"Show file" = "显示文件";

/* Accessibility label for toggling grades to visible */
"Show Grades" = "显示评分";

/* title for quiz assignment submission button */
"Show Quiz" = "显示测验";

/* VoiceOver text for a button that lets you show recipients */
"Show recipients" = "显示收件人";

/* Message for an error popup */
"Some items could not be deleted" = "有些项目无法删除";

/* Message for a warning popup */
"Some selected folders are not empty. Are you sure you want to delete them?" = "一些所选文件夹不为空。是否确定要将其删除？";

/* 404 Error for missing assignment */
"Sorry, we couldn't find the assignment. This assignment may have been deleted." = "很遗憾，我们找不到作业。此作业可能已经删除。";

/* Hint about the play button */
"Starts playing your recording" = "开始播放您的录制";

/* Hint about the record button */
"Starts recording a media comment" = "开始录制媒体评论";

/* Stay on the quiz view */
"Stay" = "留下";

/* button title for cancelling a logout. */
"Stay Logged In" = "保持登录";

/* A button that stops */
"Stop" = "停止";

/* Button title for stopping masquerading; when a privileged user becomes another user in the system */
"Stop Masquerading" = "停止伪装";

/* Hint about the play button */
"Stops playing your recording" = "停止播放您的录制";

/* Hint about the record button */
"Stops recording a media comment" = "停止录制媒体评论";

/* Short name for student enrollment */
"Student" = "学生";

/* No comment provided by engineer. */
"Student Annotation" = "学生注释";

/* No comment provided by engineer. */
"Studio" = "Studio";

/* No comment provided by engineer. */
"Sub Header" = "子标题";

/* View previously submitted assignment */
"Submission" = "提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission & Rubric" = "提交项和评估表格";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission complete" = "提交完成";

/* Title for file submission error */
"Submission Error" = "提交错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Failed" = "提交文件失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission In Progress..." = "正在提交...";

/* Text submission editor accessibility label */
"Submission text" = "提交项文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Types" = "提交项类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Uploading..." = "正在上传提交项...";

/* Submit an assignment */
"Submit" = "提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Submit Assignment" = "提交作业";

/* Submitted grouping */
"Submitted" = "已提交";

/* Submitted date */
"Submitted %@" = "已提交%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Submitting..." = "正在提交...";

/* Subscribe to calendar feed allows the user to export their calendar events to a 3rd party calendar */
"Subscribe to calendar feed" = "订阅日历馈送";

/* Masquerade success title */
"Success!" = "成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Successfully submitted!" = "已成功提交。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sure!" = "肯定！";

/* Hint about media input selection */
"Switches media input between audio and video. Currently set to %@" = "在音频和视频间切换媒体输出。当前设置为%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Switches to media comment mode" = "转换媒体评论的模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Switches to text comment mode" = "转换文体评论的模式";

/* Syllabus screen name
   Title for Syllabus view controller */
"Syllabus" = "教学大纲";

/* Short name for TA enrollment */
"TA" = "助教";

/* Take a picture to use in a comment. */
"Take a Photo..." = "拍摄一张相片";

/* Take a video to use in a comment. */
"Take a Video..." = "拍摄一段视频";

/* Button label for taking a photo */
"Take Photo" = "拍照";

/* Take a picture or video to use in a comment. */
"Take Photo or Video..." = "拍摄相片或视频...";

/* No comment provided by engineer. */
"Take Quiz" = "参加测验";

/* Displayed in a row when an error occurs loading more items */
"Tap to try again" = "点击重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to view details" = "轻按以查看详细信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to view progress" = "轻按以查看进度";

/* No comment provided by engineer. */
"TAs" = "助教";

/* Short name for teacher enrollment */
"Teacher" = "教师";

/* No comment provided by engineer. */
"Teachers" = "教师";

/* No comment provided by engineer. */
"Tell us what's wrong" = "请告诉我们什么不对";

/* Link to the Terms of Use */
"Terms of Use" = "使用条款";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Comment" = "文体评论";

/* Text entry submission type */
"Text entry" = "文体输入";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Entry" = "文本输入";

/* Generic name for a submission entered online. */
"Text Submission" = "文体提交";

/* Text explaining the error */
"The recipients could not be added. Please try again. (%@)" = "无法添加接收者。请重试。(%@)";

/* Explanation for while a file is unavailable */
"The server could not be reached" = "服务器无法连接";

/* No comment provided by engineer. */
"The server you entered is not authorized for this app." = "您输入的服务器没有授权此应用程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"The user agent for this app is unauthorized." = "此应用程序的用户代理没有得到授权。";

/* Error message */
"There are no actions for this item" = "此项目没有动作";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no files for this assignment." = "此作业没有文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no items to display" = "没有项目显示";

/* No comment provided by engineer. */
"There is no rubric for this assignment" = "此作业没有评估表格";

/* message for media comment upload failure */
"There was a network error posting your comment." = "发布您的评论时出了网络错误。";

/* message for failed submission upload */
"There was a network problem while attempting to upload your submission" = "尝试上传您的提交时网络出现问题";

/* Error message when fetching a file fails */
"There was a problem accessing the requested file.\n\nError: %@" = "访问请求的文件时遇到问题。\n\n错误：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"There was a problem launching Safari" = "启动Safari时出现问题";

/* Web browser error handling message */
"There was an error loading the document." = "加载文档时出现错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading your content. If it is an audio or video upload it may still be processing." = "加载内容时出错。如果是上传音频或视频，可能仍在处理中。";

/* No comment provided by engineer. */
"There's nothing to be notified of yet." = "目前没有通知。";

/* No comment provided by engineer. */
"This app is not authorized for use." = "此程序没有被授权使用。";

/* Invalid LTI tool error message */
"This assignment doesn't appear to be a valid external tool or is misconfigured." = "此作业看来没有有效的外部工具或有配置错误。";

/* message displayed in the details section if there is no comment. */
"This assignment has no details." = "此作业没有细节。";

/* No comment provided by engineer. */
"This assignment is locked until %@" = "此作业已锁定，截至%@";

/* No comment provided by engineer. */
"This assignment was locked %@" = "此作业已锁定%@";

/* No comment provided by engineer. */
"This entry has been deleted" = "此输入已被删除";

/* Text indicating a file cannot be previewed */
"This file cannot be displayed on this device." = "这个文件不可在此设备上显示。";

/* Text indicating that a file cannot be opened */
"This file is locked" = "此文件被锁定";

/* Text indicating that a folder cannot be opened */
"This folder is locked" = "此文件夹已被锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a media message." = "这是一条媒体信息。";

/* This would be a great time to do some extra credit. */
"This would be a great time to do some extra credit." = "此为获取额外学分的好时机。";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Limit:" = "时间限制：";

/* Title of to do screen
   To Do page title */
"To Do" = "待办事项";

/* No comment provided by engineer. */
"To:" = "至：";

/* No comment provided by engineer. */
"Today" = "今天";

/* No comment provided by engineer. */
"Today Button" = "今天按钮";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggles selection of current item" = "切换目前项目的选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggles selection of item" = "切换项目选项";

/* title for assignment submission button */
"Turn In" = "提交";

/* Tells the user to turn in an assignment called something like 'Biology Assignment' */
"Turn in %@" = "上交%@";

/* title for re-submitting an assignment */
"Turn In Again" = "再次提交";

/* Notification over status bar that displays when not connected to the internet. */
"Uh-oh! No Internet Connection" = "糟糕！无互联网连接";

/* Error title */
"Unable to load" = "无法加载";

/* Error message */
"Unable to post. Please try again later" = "无法发布。请稍后再试";

/* message saying that avatar couldn't be loaded to server */
"Unable to upload to server" = "无法上传到服务器";

/* Grade unavailable */
"Unavailable" = "不可用";

/* Title for grade button when no grade is present */
"Ungraded" = "未评分";

/* When we don't know the name of a file, we display this */
"unknown" = "未知";

/* Unknown file type */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "未知错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlimited" = "无限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Unread" = "未读";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsaved Reply" = "未保存回复";

/* when locked item will become unlocked */
"until %@" = "直到%@";

/* Button title for uploading a file */
"Upload" = "上传";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload a file" = "上传文件";

/* title for upload error alert */
"Upload Error" = "上传错误";

/* explanation of upload failure */
"Upload failed. Reason: (%@)" = "上传失败。理由：(%@)";

/* Button title for adding a file to a folder */
"Upload file" = "上传文件";

/* Error message */
"Upload to assignment &quot;%@&quot; failed" = "上传至作业&quot;%@&quot;失败";

/* Error message */
"Upload to folder &quot;%@&quot; failed" = "上传至文件夹&quot;%@&quot;失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading" = "正在上传";

/* button for using the recorded audio */
"Use" = "使用";

/* No comment provided by engineer. */
"User ID" = "用户 ID";

/* Title for User Info section on the about page */
"User Info" = "用户资料";

/* Media type is video */
"Video" = "视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Video error" = "视频错误";

/* No comment provided by engineer. */
"View" = "查看";

/* No comment provided by engineer. */
"View Discussion" = "查看讨论";

/* No comment provided by engineer. */
"View file %@ %@" = "查看文件%1$@%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"View Results" = "查看结果";

/* No comment provided by engineer. */
"View submission attempt %d. %@" = "查看提交尝试次数 %1$d。%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* error message for failure to load a file submission */
"We had a problem loading the submission. Please try again later." = "我们加载提交项时遇到问题。请稍后再试。";

/* No comment provided by engineer. */
"We were unable to verify the server for use with this app." = "我们无法验证此应用程序使用的服务器。";

/* No comment provided by engineer. */
"Website Address" = "网址";

/* Error Title */
"Whoops!" = "糟糕！";

/* unlock date for discussion/announcement */
"Will unlock %@." = "将取消锁定%@。";

/* Title for action sheet giving the user an option to create a new message for a user. */
"Would you like to create a new message?" = "您想创建一条新信息吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you mind giving us a rating on the app store?" = "您介意在应用程序商店中给我们评级吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you mind letting us know the problems you have been having with the app?" = "您介意让我们知道您已遇到的应用程序问题吗？";

/* Text submission editor placeholder */
"Write..." = "撰写...";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* Masquerade title telling who you are masquerading as */
"You are now masquerading as %@" = "您现在正伪装成为%@";

/* Masquerade success message */
"You are now masquerading as %@. To Stop Masquerading go to your Profile." = "您现在正伪装成为%@。要停止伪装，请转到您的个人资料。";

/* Error message for an unauthorized course or group. */
"You do not have access to this content. The Course or Group may not have started, or may have been concluded." = "您无权访问此内容。课程或小组可能无法开始或者已经结束。";

/* Error message */
"You do not have permission to delete this reply" = "您没有删除此回复的权限";

/* Message in an alert */
"You do not have SpeedGrader for iPad. You can download it for free from the App Store." = "您没有适用于iPad的SpeedGrader。您可以从App Store免费下载。";

/* Masquerade error message */
"You don't have permission to masquerade as this user or there is no user with that ID" = "您没有冒充为此用户的权限或没有那个用户 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"You have an unsaved reply. Would you like to discard that reply?" = "您有未保存的回复。是否要丢弃该回复？";

/* prerequisites for unlocking item */
"You must first complete:" = "您必须首先完成：";

/* Error message */
"You need a title and a description to post" = "要发布，您需要一个标题与描述";

/* You should go rate Canvas on the App Store! */
"You should go rate Canvas on the App Store!" = "您应该去应用程序商店评级Canvas!";

/* Error content */
"Your files could not be found" = "您的文件无法找到";

/* Media submission type selected with no Kaltura set up */
"Your school's configuration does not allow the type of submission selected for this assignment" = "您学校的配置不允许为此作业而选择提交类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Your submission is now waiting to be graded." = "您的提交项正在等待评分。";

